覺唔覺IKON同WINNER個風格好似

點解YG要出兩隊咁似既組合？

因為要突顯BTS

因為老楊一心就想teamb出道先

邊忽似？

因為要出 summer

似條撚咩

邊忽唔似？